UX200 VS Q2

好掙扎呀
如果買F Sports 邊個會性價比好啲

我個人覺得ux 係s同u版抵玩
Fspoert 加十幾萬 都就買到nx入門版

Q冇研究

lexus冇咩野要整同二手價好硬

肯定唔係q2先

比多少少 q3 sport back

慳番d 買部 xv 算
唔上唔落咁

真四驅

q3好好多

rubbish ride quality. cheapest interior

fsport唔直十萬

如果你要買UX200 f sports
我寧願你俾多少少買q3 quattro

F Sports

F sport 得個樣，完全唔值咁貴...

2021年ux 係咪行李空間大左

Yes 好似去到400幾L

咁應該買返S版？
U版同佢相差都成6萬幾
最低配置係咪都夠做
想揸夠10年，少整保值
始終第一次出車想紀念價值高啲

想揸十年就唔好買UX200
架車慢慢滿足唔到你
如果你有買UX200 F Sport嘅budget，不妨考慮下UX250h或者NX300 S版

香港版都係?

香港呢啲細market點會有唔同

咁又唔係咁講,你睇香港既閹割版rav 2

兩架車都細，q2 坐落冇咁壓迫，揸十年買大架啲好

唔肯定你性格駕駛取向係點
但in general
如果要揸得耐又唔想煩就唔洗諗當然lexus
但如果有心機保養同要fun to drive就推薦Audi q3 sportback

利申 q2 40tfsi車主

我覺得買得ux就最買u最盡
又唔會皮車170hp買f sport 好似妹仔大過主人婆

Nx有235hp買f sport 都叫有啲用
其實最緊要都係個樣同埋有電子避震

咁Rav4日本本身都有前驅版

UX最慘係CVT
呢副偈如果配8AT應該都有少少睇頭

6AT都好
Cvt 都係慳油慳位

人地問緊luxury car, 你又答掃把佬， 你班掃把打手可唔可以食撚屎

利申： ej20 死忠

咁你以後唔洗買掃把
btw 其實FA20 DIT都唔錯

Lexus 啦
Audi 係錦龍呢個閪代理

Q3 SB俾多少少就可以Q545 TSFI

NX300 459k全包

Lexus for sure

如果預咗 F sport UX200既錢, 不如買NX
除非你就係想細部
如果CVT crossover, 我會揀subaru XV 多過 UX

細部都係XV/CX30好過啦 仲慳返廿個

我覺得 CX30 大 UX/VX 半個碼

留明等睇加少少系列

但事實係CX30短過UX

萬事得打手都蒲頭了真係痴鳩線， ，btw 樓主， 有冇睇埋GLA200？

Btw ux f sport 價錢買到c class

NX就話
UX Cvt

買最齋嘅q3 35算啦

講其他牌子就打手

但其實nx 個headroom 仲衰過ux
米 8坐後面一定頂頭

打咩手
舊年11月睇UX、CX30、QQ、XV、T-Roc

試車之後真係頂唔順UX
超過30個但係俾副咁嘅CVT你 個籠又窄到痴線 率先淘汰
XV又聽聞就轉款 縮咗沙

於是得返CX30、QQ同T-Roc
本身係屬意QQ嘅, 結果因為個sales做錯咗少少嘢, 女人ban咗日產

最後考慮到宏益vs錦龍, 就揀咗CX30

樓主問得UX/Q2， 好明顯就唔係講緊性價比啦三十零萬想買部luxury brand, 你地都推萬事得同掃把

人地寫明問性價比喎

2選1 性價比你覺得XV 同CX30 同佢講果兩部係同級？

CX30高級版個籠真心好過Q2喎

你咁講即係sorento 同X5/GLE 同級？

講SPEC 大家都係 crossover
係你一廂情願覺得人地係比較緊 Lexus同 歐洲車啫
所謂同級睇你係用價錢定segment去分既啫

呢個我都好認同

Mazda 籠係好靚仔

唔好俾啲無謂嘅名牌主義鎖死你個腦

香港就係多得你呢種人, 啲大廠代理鳩做都大把生意

Ux啦 audi依家睇就靚，過兩年佢又大改款又柒架啦...

俾多少少Q7

純外型睇覺得UX靚d

到底幾on9 先會buy q2 q3既設計

一定買UX fsport
個款一定玩到十年

CX-30呢？

感謝各位一齊討論
令小弟獲益良多
考慮後會打算入UX200
睇落32k基本版都應該最扺
38k豪華版好似加6萬多少少咁
所以諗42k F Sports 版直接攻頂
到底10k值唔值得呢

行過Showroom
Nx腳位係多啲
不過頂位又無乜分別咁
45k都有啲到喉唔到肺
不如42k UX200 Fsports 齊料
車頭新，車尾又一字眉

其實冇乜比較，你有呢個budget而接受到就唔會唔值得

我都咁諗

就係諗住十年後揸架車出去外型內籠都唔失禮
我應該一係最平S版，一係F sports
U版差唔多38-39k
不如42k攻埋頂算

齋版32萬好唔luxury

如果買呢個size Cx30 iplus會好過ux200
至少唔使cvt 內籠幾靚 都係30個 仲有埋電尾
Ux s都唔止呢個數
但你要保值 唔計其他 就ux200囉

唔介意大一個碼 你budget又預到fsport
不如買nx300 u

Audi就q3啦
Q3空間好過q2
你個budget 應該都買到q3 45
不過二手價 過幾年跌到傻

如果齋版 我會用呢個價買頂版cx30

32萬唔係一定要SUV嘅話 買架貨尾A3 40TFSI Quattro仲爽

夾硬買呢d 墊底款不如買架好少少嘅近年二手

睇樣318i is ok

Cvt揸十年
慘過雞蟲禁慾十年

呢部堅正

Lexus IS

架車得5年命

點解咁 我打算出呢部

佢部 1.4 / 2.0出晒名5年88

咁大劑 成50萬有找玩得5年...

無事既 到時車價得返1/3 lor

BENZ 呢?

你嘅思想停留咗喺EA111同EA888 Gen2嘅年代？

GLA?

320k下話
UX f sport 420k不如買NX
所以UX我覺得基本算

買得suv 都係想闊d 坐得舒服啲、放多啲野
Ux 後座太細、唔實用
想實用揸多幾年Lexus 一係NX一係等新IS

UX係神話嚟
以接近4.5米長嘅車嚟講, 佢個籠真係細到痴線
但係又唔覺得佢車頭車尾有幾長
啲長度唔知去咗邊

以下為日本官方數字
UX200 全長4.495米 室內長1.83米
XV 全長4.465米 室內長2.085米

差唔多長嘅車 室內可以少咗20cm

Ux同nx一樣長

歐美都開始 CX5 vs NX / GLC / Q5，醒下啦

其實你試左車未？

UX 個司機位幾窄下

UX200 裝埋包圍堅靚

Nx 有4.6m差不多4.7m

Lexus 後座尾廂好似好多都係同級最差

講開又講，NX都好似唔打算轉款咁，第一手前期買家真係冇得輸

Ux200 luxury?

最重要係慳錢,維修賺你多啲

Mazda 真係比較特殊
定位唔係果級但係架車既Value 似係果級

第一句已經話拎黎比較唔公平， 係萬事得打手最撚醒

又係你條香港仔

唔撚夠講就打手

Luxury 只可以買BBA

所以呢個 post 只可講 X2, GLA，其他牌子唔撚比講呀屌

如果萬事得好賣就周街都係啦， 香港論壇唔討論香港市場，你去叫人買雪佛龍囉， 唔撚係打手係乜野呀， 你唔係香港仔就咪撚上連登啦碌撚

嘈咩呀 溝埋一齊買dfsk 啦

Square -6.61%
Aapl -2.32%
大盤隻隻都跌 算唔算大莊都做左野

覆錯po?

梗係啦, 條友都唔撚識聽英文

你講香港市場？
我就拎運輸署數據嚟講
而家最新嘅10月數字
Lexus 100車
Mazda 86車
又真係差好遠喎

你真係好撚醒， 賣車數差唔多就等於同級， 的士係咪等於ben士呀

你自己話好賣就一街都係先嘅
拎完個sales figure俾你睇你又搬龍門

咁我就唔介意答埋你

舊年10月單一個月 Benz 首次登記數量 645架

的士換新車數量 2020年1至10月加埋先605架

我話萬士得係係掂就一街都係呀醒目仔，邊個講好賣就係高級呀， 賣一個月86 架就好撚掂？ 豐田賣幾多部呀， 咪又係俾你屌到一文不值

香港仔呀，其實你有有出過街出個隧道前後都係 Mazda M2, M6, CX5大把

又訴諸極端，法國車得法國人自己買，你唔好撚講強國車，要打手我叫樓主買東風啦，人仔仲好賺啦屌

CVT: hurrrrrrrr......

Cls 本身個topic 都唔關萬事得都有得互屌

對唔住， 我真係見識少， 千5 樓下來來去去見得最都係jazz/fit, spade,golf, sedan就真係歐洲車同teslun多， suv 就見周街都係rav4 sorento 萬事都唔得就真係見得少

我係唔明點解明明冇提過果3隻字都會有人拎出黎sale, 如果係open topic 就由鳩你噏啦

見到件香港仔屌埋黎 Sorento vs X5 火都黎，

以後響美國 post 唔好撚比我見到佢講英國法國歐洲香港，真係屌佢老母

死番美國啦碌撚

咁人地又幾時講過Benz啊?
你又做乜提 GLA 啊?
咁你又係唔係打手?

果條廢柴周圍話人地打手啫
subaru又打手, mazda又打手

都係果句啦， 你地係咪覺得萬事得可以同bba 同lexus 相提並論呀？ 我觀點係， 萬事得要保值唔係最保值， 要力水又唔係有力水， 要慳油又唔係最慳油， 永遠都係果幾個人係到吹奏， 大家心水清都知乜野事啦

陰公豬，慢慢 sell 多幾架雙田，儲夠錢咪移民囉

都係果句， 雙田洗撚sell 咩，我好奇你有幾撚把炮， 英文都唔識多隻， 求奇貼篇野就話cx5 拍得住nx

因為佢自己係豐田打手
之前喺Rav2 post好記得呢個閪名

是撚但，係行家就知，你屌住我段片係冇用，全世界都知 Mazda 屌住 Lexus 尾，CX8好賣得係事實，

BBA客就唔關事，但2手BBA整到仆街客就好關事

萬事得係北美抵好高分係事實， 但好多野真係講口啤， 淨係部柴油M6 已經夠

以事論事， 26 萬貨仔SUV， 我真係諗唔到有幾多部好過rav2 請指教

又搬龍門?
人地提都冇提過BENZ, 點解你又要講GLA?
其他人講其他牌子 = 打手
你講 雙田, 雙B 就唔係

Off topic 2020直至九月計香港
Lexus 766架車出牌
Mazda 393架車出牌

香港人係鐘意Lexus 多啲嘅

我同你講道理， 問UX/Q2， 拎埋GLA或者X1 出黎傾係好自然既事， 拎CX30 出黎就真係九唔搭八， 如果你在咬落去真係冇乜意思

CX30 CX5 T-Roc Tucson
夠唔夠？

講來講去你咪就係淨係識認個章

算啦
跟住佢又係講果d二手價 襟唔襟駛唔駛整
講引擎講波箱講內籠講駕駛感果d佢唔會理架

CX5 係正野，CX30都好過行貨CHR, 其他果D

香港都係多我依種人， 揀車主要睇耐唔耐用， 其他野係其次， 真係唔好意思

唔睇牌子揀kia 算啦， 屌打晒咁多部

你自己認就算嘛 唔好拉其他人落水
真係你咁講歐洲車廠d香港代理執哂啦

多人揀耐用既車=其他代理要執

二代多D

二代=golf gti 點會五年玩完

答單一問 大約廿萬 有邊架二手suv值得入手？

新車漏水叫好？
TOYOTA不點不亮！煞車故障、RAV4漏水 高嘉瑜力促和泰汽車負責維修

香港真係冇依個問題 你番美國啦

定係車都開唔撚到叫好?

BTW CX5新車閹割版24個搞惦，但齊曬 Apple CarPlay + Android Auto

都話依到係香港， 你柒撚完未姐台灣部車識飛都唔關我事啦碌撚

Sor撚ry 呢個問題係全球性

我真係google 唔到香港果批有問題， 求下你搵俾我睇

都係果句， 全球最好賣都俾你屌你係醒既， 2020 cx5 拎咁多獎， 我從來冇話佢唔好， 我只係話個牌子口啤問題

雪佛龍我一個月閒閒哋買2次，有咩問題

我冇話唔好， 但係討論緊香港市場， 冇意思

前期RX

豐田係勝在可靠耐用係事實。係皇冠拎啲咩價返嚟賣呀

就係仲停留喺1980年代，總之行得、唔駛整同二手硬

安全？who fucking care
電子？多樣嘢壞呀

比得起42個, 買GLA 算啦, 叫做SUV, 有歐洲車既駕駛感, 歐洲車黎講Benz 算最耐用, 二手價又肯定硬..

UX 一聽CVT...

42 個買架 UX 真係好撚搵笨

都認同42萬 Lexus 買到ES NX
UX都係入門版吸引
32萬買到Lexus SUV

又無CT咁入門feel

講親suv,實有人推萬事得

咁都實有人叫你買Rav2 啦

唔好講其他牌子啊
呢度有條友會話鳩你係打手嫁

其實萬事得衰咩？
好似一講親就俾人當打手
自己睇過 覺得內籠真係唔錯
又唔使食連登仔最憎嘅cvt
30萬到 有car play 電尾 主被動安全
日本車計係個名唔夠雙田響 二手價無咁硬淨
但其他嘢又唔覺有咩問題

根本30萬內最齊料就係萬事得

36買q3仲好

Q3而家減價的確都係吸引
最衰係代理轉咗錦龍

貪平既就度縮， 有錢就上r 洲車， 高不成， 低不就，香港市場就係咁， 跟住又會有人叫我唔好拖埋其他人落水

架車應該冇乜鑊氣

30萬到 一係俾多幾蚊買歐洲車
其他日本牌子 差不多價位 我覺得佢算最好
不過新偈就真係唔多抵

廿零蚊suv 應該得xv同vezel?

乾七都冇鑊氣

CX5 CX30 CHR Juke

我覺得佢後座有得移前後呢個吸引

Chr後排太閪
Juke三缸唔太有信心
唔講唔記得Cx5
不過佢齋版都真係抵玩 23萬

今代配7 速S Tronic 濕式雙離合器

韓仔 ， 歐洲車有VW都有， 但廿零蚊買SUV， 你估佢地係乜野心態？

但係42萬有quattro
又會想比多幾蚊

有依幾蚊， 大部份人都揀左歐洲車了

要平 真係stonic
20萬內搞掂

過40一係nx
一係就q3 gla

如果CRV 出新齋版少兩個位， 賣30 個樓下， 我諗好多人轉左會

等緊1.5 既sb

有冇GLB200

揸得萬事得都係傻鳩姐我出入港島又真係冇乜見過萬事得呀

樓主問ux同Audi 都唔問候下萬車，又抵班萬狗全面進場騎劫既

萬事得⋯⋯
各花入各眼姐

入門版好dry
除非自己改下

我推薦Q3 SB

10 月賣左八十幾部呀， 你識條鐵

買得萬車....你懂的

歐洲車通常揸到第5年都開始嚟料
一係整，一係放
我自己想一車揸到尾
雖然其他車都幾好
不過我認為最緊要買自己鍾意嘅
每架車都有辣有唔辣
最緊要自己開心，咁就值得

博尾期款優惠
睇吓平幾多先

師兄我唔係打手 我都準備落訂 Q3 SB 佢新款副引擎係配7 速S Tronic 濕式雙離合器唔止5年

出左一年就尾期？

減左了 47XXXX

你唯一擔心就係錦龍售後 希望佢哋有變

整完五萬先揸出街好柒
拎五萬整寶馬條氣都順啲
有朋友5萬入Z4 整咗5萬
揸出街幾撚型

呢樣真 但唔理了 呢部真心屌得過

vezel台灣的士耐用到痴線

35 用 乾，40 45先係濕

好掙扎呀
UX200好撚型
Q3 BBA車，揸出去唔失禮又有體驗
有冇師兄明我講咩

香港部Q3 SB 係 45

係咩
唔係話特別版嚟咩

Q3 SB !! 收視內龍唔失禮

45 黎

佢講緊36萬喎
45劈到36咁正？

咁無野 Q3 要買一定買SB

Ching 可唔可以分享下平底軚盤有咩正
未試過轉灣會唔會好kam

當然q3啦
依排減價

睇哂佢 我下星期落訂 全黑

首期比幾多
另外想請教師兄係借私人一炮過比咗車行先再還
定係跟車行一條龍搞？
我偏好前者

一炮 車行一條龍 呢部係你買完唔會後悔既SUV

一炮
Ching屋企養唔養狗
利申：唔亂吠

我都係儲夠 同埋呢部一個價齊哂料

2年

買得萬車智力係有番咁上下

唔準你咁講
每一架車都有好有壞
最緊要自己開心

香港地買車代步不如搭的士
又慳，又平，唔洗咁樣玩自己
揸車係奢侈品
揸車就係要型
不過如果佢哋自己覺得萬事得揸出街好型就另計
外行人撚識咩，港女都淨係識BBA

利申：揸緊Stream

窮撚表示一年儲150k
睇嚟要賣埋屎忽

Q3 SB 爆budget

呢個價真心抵屌 起碼full 料

加油💪🏻

35 1.5 低torque乾濕都唔會有問題
45用就一定打柴

點低法咪又係250Nm

我之前一家各人揸vw平價細車， 揸咗都唔知幾多年

佢而家啲波箱要求38000公里先換油又有五年保養

你要壞當然係唔好彩喇
怕就揸豐田

試嘅UX嗰籠真係細到痴線，頂腳頂到震

仲有，dq381唔係掟到400+Nm?
250好細torque

大車4.5m 內籠超細

坐落去 好坐過gla

DQ381係濕嚟, 乾係DQ200

買入門版其他設備 遲啲買内地audi件加裝

咁q3 35都係濕

35無力
直上45又太貴

45又貴到可有更多選擇

318i

RsQ3 wor =.= $100?

買q3sb 換badges自high下

點解你唔早D 入黎呀， 早兩日俾佢地笑鳩我淨識BBA 同雙田

三十幾個買离事德

平平地就話，拾架兩年mazda i-nappi 21-21個 算la

mazda 6

唔好話我吹奏rav2, 只不過如果入部齊料awd hybrid, 賣38 個， 你仲會唔會買，結果咪就係（差唔多40個買部豐田）， 代理做過晒research 先入部咁既閹割版

38 rav2 hybrid大把人買，
減一個氣袋都有人買

SUV 真hybrid得佢

40 個買上面問果部Q3 定rav2

都係q3 sb, 二代ride quality高左好多

係 q3sb 都係全真皮椅

如果C200賣30萬我諗都好多人轉會

唔係D特別靚皮，audi 加錢有驚皮，我唔識 欣賞

Audi 係個代理 但車的確正左好多

你啱 但我就覺得呢個價 ok

2021買返2020可能平多一萬

lexus近排nx 上年車都有多減幾千

呢個價可以考慮xc40

後座個屁股位短到

支那有份

真呀
如果A380賣30萬我都即轉

萬狗係鐘意靜靜地吠人多通常縮入老母閪，人地唔同佢地一齊陪葬就唔識車冇品味

唔好諗UX,
不嬲Lexus 係玩豪華+舒適，
但UX 反行其道，路噪高，避震唔舒服，
因為為左慳錢，同CHR 共用車架。

呢個價錢，要襟渣既話，Lexus NX for sure.
不過擔心就黎轉款。 (ES/LS/IS 都轉哂，UX 應該都屬於新家族面譜，NX / RX 似就轉款）

GLA 就唔太建議...Benz 唔會死錯人，一分錢一分貨。
上一代GLA 駕駛感差，避震又唔舒服，又細。
要揀Benz, 呢個價揀C 仔好過啦。

否則Q3啦，Q2真係坐唔到人，同埋個外型唔襟睇，你要渣夠十年，難d。
(雖然我唔鐘意錦龍，亦好憎Audi，其電馱真係渣到我炆）

你咁鍾意咪自己去買囉，又GLA 又豐田，唔講以為有個sales 入左黎，但見人講Mazda 就屌

到底Audi 卅萬比個咁既籠你
定係XV 廿萬比咁既package 叫cheap 呢？

你屌咁耐萬事得你買撚左車未？

xv facelift，
我試過車
感覺真係好cheap， 避震差到，調教完全冇心機

而且279000
唔選eyesight完全冇賣點
就算選，呢個package唔係eyesight 4.0
而係上一代再
閹割 cut左cut右
實際上你只可以當佢係2.5
我寧願買cx5, cx30

audi q3 36萬新powertrain
全新設計，唔係facelift

xv同第一代 差距不大
而且唔係日本嗰套powertrain

xv個360本地cheap雞安裝淘寶貨

人地三菱都完原廠日本Mon

架X3 如何？有冇著過燈？渣夠3萬開好袋定拖車 number喇 4WD 唔好唔記得換換尾牙油

c200 estate la

你買左車未？
之前你讚到bmw部柒人2系好安全屌打所有車

買左，冇買2系，33萬低到

你係不問價唔洗試車walkin買果位？

如果NX轉咗UX款都可以考慮

唔係
但我都有challenge 你讚到天上有地下無仲開乜野post

我覺得細七best buy wow, 不過唔想買成果brand最舊果架

咩車

其實我想知萬事得係衰咩？
點解咁多人好似一聽就憎
Xv我明 真係成架都好麻麻
但係萬事得就咁睇 又唔覺有咩咁差

Rav2 如果日用車 其實我覺得還好
係衰同日本比閹得太多嘢 同埋太嘈

依個年代仲揀日本車，除咗襟用， 真係冇乜可取之處， 要平要靚有韓仔， 要高級有歐洲車， 萬事得又唔係平，又唔係靚，又唔係襟用，咪仆晒街囉， 講10年車， 你睇下街上面仲有幾多部萬事得

其實香港唔多Mazda 都好正常,始終後生好多都唔會揸車
不過CVT真係世紀騙局嚟

乜而家豐田唔好賣咩
要上連登乞食

依個論壇來來去去都係幾個人吹奏一個唔好賣既牌子， 心照啦

我自己兩個人Q2坐得好舒服後座其實都唔差 如果唔係長期坐人其實都無乜問題
堂駄我就揸得好舒服 左右去到盡夾埋2圈完 所以架車十分之靈活 個籠質素又無得輸
但storage就真係啱啱好夠daily use 多少少都無
2021 Q2都會facelift 但因為本身都係新design所以facelift完大致上都同而家依代無分別 只係頭燈換左款 option多左 所以q2依個選擇都唔錯
Q3 SB就真係更加型 interior仲要係新款design 夠玩至少多5年
5年後再換架電車一流

佢話好多萬事得喎
但問題係CVT 真係比傳統AT 慳位同耗油量較低， 但加速效能就會比較弱， 有利有弊

好精神，我定期保養架

Mazda10月條數屌住 Lexus 尾，雙田開始急

你不如睇下 Stepwgn 未轉 1.5 turbo，仲係2000cc 果陣食幾多油

記住返廠，出面D車房見到你D code 成棵聖誕樹咁閃唔跪低都唔會理

Mazda年尾應該好賣到癲
行轉showroom就知，Lexus都幾得閒
Mazda啲demo car俾人輪大米
想買佢啲2020 demo嘅人自己留意下

全世界都錯， 你最撚醒啦香港地長期塞車， 千5 同2千差幾遠你知唔知，牌費一年又差2千， 究竟你有冇係香港揸過車？你繼繼話我係打手啦， 大家有眼睇啦， 得我咁得閒覆你個傻閪

又搬龍門，唔好玩既

第一句咪覆撚左你千5 同2千分別好撚大囉， 你眼係咪盲？ 搬你老母個龍門

拍車男同駕輛同時講，Mazda marketing 有功

我係真正用家， 揸過2.4 accord 同雪櫃門spada, 一部行到兩蚊一公里， 雪櫃門行一個三一個四一公里

2021年仲用價錢講油耗
智障真係冇撚得救

算啦你，真正渣 Stepwgn 會知個答案

唔夠人講就話人智障，唔計錢計乜春呀， 拎數字出黎講？

美版stepwgn 同港版一樣咩？ 你又知答案？

1.5果部除非你一開車就上高速，唔係會做唔到佢講果個油耗，最後結論都係，CVT慳油真係sin 氣，寶馬8AT 都慳過你

CVT慳油應該係同4AT比

講你又唔信， 我自己大約50 市區50公路，我冇話人地果D 唔慳油， 我講緊你吹奏果D 萬事得呀

講油耗點解唔直接講幾多L?

2.4 accord 08年車， 邊有錶睇，spada around 10L/100KM - 11L/100KM 啦， 主要睇腳法， 我自己用同一張油卡， 同一種揸法， 你要雞蛋挑骨頭邊有意思

最正果架Yaris GR 香港是咪冇

俾得皇冠都會賣成70萬好賣既皇冠全部唔撚入/豐田唔俾貨佢， corolla hatchback, roomy, tank ， 入埋on9 仔spade 官網冇左spade， 希望佢地會入部靚仔既入門車

Spade 都停産嗱
有人估入roomy 取代

roomy 都停

NX係就轉款，不過起碼2023先到香港啦
新IS都未見影
Lexus 有樣好處係轉款其實唔係好覺眼
舊款唔太outdate
相對Benz 一轉款就好覺眼

咁大獲

新IS個款唔錯
不過香港2021都唔知有冇

應該都係得閹割版

咁一定冇萬事得咁好既

原來揸bmw咁巴閉
唔怪得話人萬狗咁霸氣啦

完全封鎖咗個廢西 你地講到邊

我覺得萬事得高級過寶馬喎

10月11月萬事得有船返丫嘛

聽講再下隻船已經要三四月

但係似乎有唔少人照訂

1.5T去到11L

#metoo

我揸過is es rx 一排
無架好渣其實

1.5仔，Mazda 3唔使 turbo 都輕鬆做到

中型7 人車喎

認真覆樓主
樣: Q3>GLA=UX>X1
性價比: UX齋版=Q3>GLA>X1
保養:UX>GLA>X1>Q3
2手價:UX>GLA>X1>Q3

新is on9先買
舊酒新瓶
連內龍又唔換

買318i完勝

你仲停留緊係車重食油個年代

我同你講就算520i 都做到 10L/100km

算啦，唔好再推 CVT慳油啦

有幾多中價車用緊你講果D 波箱呀

成年冇睇 BMW，X1 新車換走左D 蚊型假皮座未

又細又硬唔好坐

11L/100km 即係 9km/L

50:50

我2.5NA 都好過你

用同一隻腳黎計好唔好呀 我已經用兩部車同一隻腳踩， 出黎真係有分別咁用兩部你地都唔撚鍾意既車（2.0noah vs 1.5stpwgn) 比較下, 咁邊部慳油D 呀

算啦，露曬底，一定唔係行家黎

我都好撚憎cvt, 但係平價入門車黎講， 佢慳油真係 要快就真係執柒左佢， 但你話係世紀騙局 眾人惜醉，你獨醒啦

1.5T stepwgn 2015年啱啱出時我睇中過㗎，大娼條撚屌要落訂先俾試車所以換咗VW

舊年換車老虎唔准買MPV

揸果個緊係揀VW啦MPV 講實用性， 毫無駕駛樂趣， 我依家說緊我隔離果個換棍仔 有乜辦法

車係買俾自己揸，自己需求行先好正常丫

我上部touran 真心唔錯，但我而家部車有機會出香港，1.4T細7唔夠用

跑大陸梗係唔好VW，跪低左響大陸就

大把國狗件

不過我唔係出大陸

demo車=雞， 有啲仆街嘅父母
帶埋啲仔女去睇車
啲仔女即刻「掛」咗喺度玩

美版有stepwgn？

就係冇， 佢又話住老美， 咪問下佢

日本呢類趟門車都過唔到歐美嘅 撞擊測試嘅
根本就唔會出口去美國

odyssey 同sienna 呢

q2香港仲出？

有美版，個 結構
同嗰啲罐頭係兩件事

其實係睇佢有冇心pass 個撞擊測試, 加焊車架， 只不過noah/stepwgn 依類車唔夠大部， 唔岩佢地口味

平3皮，現貨。呢啲真係自己取捨，我覺得好過試駕車

唔係，之前睇過全部都係濕

Q3 啱啱大改完...
Q2 應該好玩啲但facelift 裏便仲係舊款

Audi 德國車有turbo， 內外都靚過日本車，勝在平均，科技感強

30 幾萬幾好嘅選擇

唯一係代理個朵唔好，要博下有冇心改善

呢架真係正

成架mini urus 咁，呢個size 香港渣泊街泊停車場又方便
單講外型我完全唔覺得上面提過嘅可以比較

不過埋單成50個... 呢啲價位都有好多好選擇

同埋Q3而家入門賣緊36萬...
內籠95%一樣

比多差唔多四成，性價比唔算好高.... 不過真係好靚

Audi 新款係睇得出幾有誠意 價錢算係貼地 如果錦龍改善話 大把客仔 非打手 有d野係要讚 有d野係要彈

普通q3 45 Quattro 42萬，還好

CX30 5 齋版同8個價係吸引

Audi 而家係1年/15000返一次廠，算好佛心

Q3 基本版 都好唔錯

希望佢做返好少少 儲返d客 行舊路話 不了

台灣大把

香港之前問過唔會入，始終香港人市場都係實用為主，你睇Benz 最賣得就知

買q3 sb 一定要加錢靚音響 同埋 20吋鈴 就完美

基本版齊料個價算係咁
過30唔考慮日本車

實用為主就唔會一街CLA

一定啦 唔過30就買XV算

真係一街CLA

最主要AUDI 剛水 歐洲車黎講數一數二好

呢個排名 Q3係計齋版？

唔巴閉啦萬車先巴閉架

廢西先成日轉名架姐

萬狗不願面對，圍撚住奶就最happy

睇咩spec車囉
L佛級嘅我唔會諗R洲

死撚番出去啦萬狗ux200 vs q2呀，成班傻閪入黎吹奏萬事得，真係無撚恥

睇下你需求係咩，你要操控性就唔洗諗...
特別ES，極飄！
但要舒服同寧靜，同級真係冇對手wor!

之前屋企由Lexus 到雙B 都渣過哂，真係Lexus 最舒服...

見到新IS 就嬲，我唔介意樣轉得少少，
但內龐就冇轉過...可唔可以俾d 誠意？

不過同意Lexus 既款襟睇啲。

弊在es真係爬個頭都無力
歐洲車廠點會咁tune車 就算入門級都唔會啦

因為我係鐘意車人，
之前我渣C 仔都覺得車人辛苦（因為我人高加大份，又要整後d),
所以Q2對我黎細，不過2人渣就ok既。

同埋我對Audi 係有深層次既偏見，加上我又好注重馱感，好似Huracan 個馱係無feel 到爆...
我啲朋友渣過S3/S4 都投哂訴。

但除此之外，佢既科技感加上新款既樣，
真係好好J，
最緊要你渣得開心

NX 真係衰個尾好傻仔
轉左UX 款就好J 啦

係啊...我真係R 哂頭。
可能cut budget 低價搶市場掛，
佢個價有架咁靚仔貴氣，內龐又豪華既車，
係吸引既。

始終都係換皮Camry

呀對唔住，Camry北美有3.5 8AT 超過300匹，爽過爛鬼ES...

唔清楚 但香港係咪有RSQ2 好想試揸

咁又唔清楚 未揸過s3/s4 有機會都想試下
聽講q2堂馱係參考左卡丁車 左右各一圈兩圈扭盡
第一次揸到覺得好新奇 連golf R比佢更aggressive都係左右一圈半三圈度盡

問下owners係好事

我估唔係noah stepwgn明顯有罐頭味

對Audi 係有深層次既乜嘢偏見？

es今代後坐6呎頂頭
上代仲舒服

近二代es唔係camry底

好核突，Lexus SUV本身造型已經夠好睇，再加野落去太誇張，真心over左，其實會俾人笑

其實NX個籠都係同級最細，不過用料好，張凳又好坐先叫打返個和

部部都好過佢

加多2萬有NX

以前萬事得真心好差，冇其他日本廠咁耐用係真，老一輩對佢印象都麻麻地，講起萬事得個個都屌，反而雙田就冇乜野，慳油耐用好價囉
印象呢樣野係要d時間去改變，但萬事得都唔係行雙田條路，所以冇得變

最齊應該係Forester先岩，CX-5齊料要去到380k

錦龍傾到5年/ 10萬km，其實算係咁

人地國產，車平零件平，整車又平，冇得咁計
Vezel 用jazz底盤，太細部喇

渣3~5年後，你望下人地個價同你個價，到時就心up

leg room ok

新ES會唔會好少少

XC40好過

呢個真

我覺得NX個地板升得好高相對Q3 GLC

但個頂又壓得底

門板又厚

搞到個籠好細

就係新ES先慢，0-100要10.3秒 好難想像2021仲有呢個數字
引擎同波箱就搵你笨，但內籠造工俾返好野你，同級可能個籠最闊落，因為得佢係頭轆

Audi如果真係3~5年放出去 大槪會跌到咩價位 綷純有個預算第時換車

CX-5 2.5 i-SPECIAL 都係做緊 $335,000

exact7ly...完全唔明lexus 2.0T偈點解tune到咁
之前試is/gs都係勁lup,邊度有二百幾匹

其實佢搞咗魂動之後 我覺得架車內籠同樣好咗好多
但係啲車有無耐用咗？

仲諗住講講下去到macan

揸過就知,根本AT 同CVT 係一樣樣
揸過日產 rouge 同 corolla civic 都冇golf mazda 咁慳油

終極騙局

屌你
笑撚左
自問覺得好過日產啲垃圾

毒下你先

咁你又唔公平啦

日產近年嘅直4偈同CVT都係垃圾嚟

我未買過，純粹斷9估
唔係Ford下面，正路一定好左
樣靚籠靚，但動力就跟返日本廠，即係冇，但好在唔行CVT

所以佢換咗雷諾偈同刁咳廚

45？ 師兄玩兩年賣比小弟

想問二手價黎講
BBA揸3-5年放返出去個價大槪會得返幾多

你大約睇下Benz Audi啲官方二手就知

BMW 而家都有官方二手
或者睇佢果個 balloon payment回收購

B&O + 黑 買單使唔使55 ？

的確幾唔錯

日日操 你唔嫌就ok

如果淨係加2樣應該54左右 （而家52）

只加B&O ? 幾銀?

咁北美都有 ES350

買果架乜鬼Camry trd 真係買Lexus 好過

B&O 連稅2萬倒

加得過

點解唔考慮volvo xc40?

利申 volvo fan

我覺得Xc40唯一缺點係個後座為左扮闊而整到張櫈短左

上年xc40 t4 momentum清貨 34萬送牌費差啲落搭

明明頭兩頁都好高質嘅討論
點解夜夜睇變左品牌大戰

xc40 個中控幾靚仔

Xc40 屌打ux Q2 啦
利申 volvo fan

b and o aftermarket 加平好多

aftermarket retrofit 10000 可能得

仲有
佢後排兩門
開得後得滯
上落有D困難

同UX Q2比 呢個唔係問題

是，正確

日頭去左Volvo 同Audi
XC40個籠扎實啲 Q3個籠就膠啲
上車XC40後座度門個底其實唔知點解窄咗 呢度扣咗分
但係中控台就Q3贏晒

volvo後排開門好怪，上車好odd

lexus唔撚跑得